梁振英引用蘋果日報 叫大家睇蘋果日報報道

梁振英：這是犯法行為，受害人應該報警，此事絕對不能私了，大學不能內部處分了事。如果有女職員被上級如此「欺凌」，是否也交給公司管理層處分了事？大學生不能無法無天。下圖為蘋果日報今天報道。

唔想知
689打手死全家

佢真係蘋果fans黎
最後都只可以引用蘋果

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

9月記得繼續訂閱

多謝689支持

蘋果今日冇任何全版廣告

中共而家嘅玩法就係唔會提起對家任何訴求聲音 但689

永遠都俾位人入

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢想屈大學生個個都係禮崩樂壞、十惡不赦
但係同時又幫自己對家宣傳

但佢個女歡場都好出名

遲早捱 唔住

廣告先係最大收
希望大家多多支持
最後紙質報紙

公廁

自願不涉及罪行
我覺得巴打你咁樣太唔尊重夜場消費者

無辦法
太多人跪低689

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

係街度急屎急尿搵到公廁係一種救續
我係十分尊重

愛美神